今日全部人收工，去深水埗買電筒！

唔使去淘寶，但要去深水埗！

去買嘢喇，大家記住買電筒！睇下有無阿sir 拉人！

推po 廣傳張圖，唔該晒

唔好齋正評
推啦

推

推到上熱門先
快手

大家一齊買

林鄭寫好曬劇本老屈，
勇武暫時唔上街，
等班狗同黑社會出到黎搵唔到目標，順便休息

和理非罷買，杯葛TVB，追擊民建聯

等到佢地以為勇武示威活動完結，
再出番黎

push

推推

全民電筒啦

屌，推啦

邊間平

gogogo

go